# État de la traduction (bestiary-ability-glossary-srd)

 * **libre**: 15
 * **officielle**: 34


Dernière mise à jour: 2023-03-05 17:26 *(heure de Canada/Montréal)*

Ce fichier est généré automatiquement. NE PAS MODIFIER!
## Liste des traductions complétés

| Fichier   | Nom (EN)    | Nom (FR)    | État |
|-----------|-------------|-------------|:----:|
|[0B39GdScyZMPWalX.htm](bestiary-ability-glossary-srd/0B39GdScyZMPWalX.htm)|Power Attack|Attaque en puissance|libre|
|[2YRDYVnC1eljaXKK.htm](bestiary-ability-glossary-srd/2YRDYVnC1eljaXKK.htm)|At-Will Spells|Sorts à volonté|officielle|
|[3JOi2cMcGhT3eze1.htm](bestiary-ability-glossary-srd/3JOi2cMcGhT3eze1.htm)|Rend|Éventration|officielle|
|[4Ho2xMPEC05aSxzr.htm](bestiary-ability-glossary-srd/4Ho2xMPEC05aSxzr.htm)|Greater Darkvision|Vision dans le noir supérieure|libre|
|[52CdldlWMiVTZk1F.htm](bestiary-ability-glossary-srd/52CdldlWMiVTZk1F.htm)|Coven|Cercle|officielle|
|[6l7e7CHQLESlI57U.htm](bestiary-ability-glossary-srd/6l7e7CHQLESlI57U.htm)|Improved Push|Bousculade améliorée|officielle|
|[9qV49KjZujZnSp6w.htm](bestiary-ability-glossary-srd/9qV49KjZujZnSp6w.htm)|All-Around Vision|Vision à 360°|officielle|
|[a0tx6exmB9v9CUsj.htm](bestiary-ability-glossary-srd/a0tx6exmB9v9CUsj.htm)|Throw Rock|Projection de rochers|officielle|
|[AWvNPE4U0kEJSL1T.htm](bestiary-ability-glossary-srd/AWvNPE4U0kEJSL1T.htm)|Sneak Attack|Attaque sournoise|officielle|
|[baA0nSMhQyFyJIia.htm](bestiary-ability-glossary-srd/baA0nSMhQyFyJIia.htm)|Swarm Mind|Esprit de la nuée|officielle|
|[BCLvAx4Pz4MLa2pu.htm](bestiary-ability-glossary-srd/BCLvAx4Pz4MLa2pu.htm)|Knockdown|Renversement|officielle|
|[eQM5hQ1W3d1uen97.htm](bestiary-ability-glossary-srd/eQM5hQ1W3d1uen97.htm)|Change Shape|Changement de forme|officielle|
|[etMnv73EIdEZrYYu.htm](bestiary-ability-glossary-srd/etMnv73EIdEZrYYu.htm)|Frightful Presence|Présence terrifiante|libre|
|[fFu2sZz4KB01fVRc.htm](bestiary-ability-glossary-srd/fFu2sZz4KB01fVRc.htm)|Low-Light Vision|Vision nocturne|officielle|
|[fJSNOw4zHGbIm4bZ.htm](bestiary-ability-glossary-srd/fJSNOw4zHGbIm4bZ.htm)|Fast Healing|Guérison accélérée|officielle|
|[g26YiEIfSHCpLocV.htm](bestiary-ability-glossary-srd/g26YiEIfSHCpLocV.htm)|Constrict|Constriction|libre|
|[HBrBrUzjfvj2gDXB.htm](bestiary-ability-glossary-srd/HBrBrUzjfvj2gDXB.htm)|Aquatic Ambush|Embuscade aquatique|officielle|
|[hFtNbo1LKYCoDy2O.htm](bestiary-ability-glossary-srd/hFtNbo1LKYCoDy2O.htm)|Attack of Opportunity|Attaque d'opportunité|officielle|
|[I0HYG0ctCLP5JRsW.htm](bestiary-ability-glossary-srd/I0HYG0ctCLP5JRsW.htm)|Light Blindness|Aveuglé par la lumière|officielle|
|[i18TlebMzwONyPhI.htm](bestiary-ability-glossary-srd/i18TlebMzwONyPhI.htm)|Improved Grab|Empoignade/agrippement amélioré|officielle|
|[IQtb58p4EaeUzTN1.htm](bestiary-ability-glossary-srd/IQtb58p4EaeUzTN1.htm)|Retributive Strike|Frappe punitive|officielle|
|[j2wsK6IsW5yMW1jW.htm](bestiary-ability-glossary-srd/j2wsK6IsW5yMW1jW.htm)|Tremorsense|Perception des vibrations|officielle|
|[JcaIJLGGmst79f1Y.htm](bestiary-ability-glossary-srd/JcaIJLGGmst79f1Y.htm)|Thoughtsense|Perception des pensées|libre|
|[kakyXBG5WA8c6Zfd.htm](bestiary-ability-glossary-srd/kakyXBG5WA8c6Zfd.htm)|Constant Spells|Sorts constants|officielle|
|[kdhbPaBMK1d1fpbA.htm](bestiary-ability-glossary-srd/kdhbPaBMK1d1fpbA.htm)|Telepathy|Télépathie|officielle|
|[kFv54DisTfCMTBEY.htm](bestiary-ability-glossary-srd/kFv54DisTfCMTBEY.htm)|Poison|Poison|officielle|
|[kquBnQ0kObZztnBc.htm](bestiary-ability-glossary-srd/kquBnQ0kObZztnBc.htm)|+1 Status to All Saves vs. Magic|bonus de statut de +1 à tous les jets de sauvegarde contre la magie|libre|
|[LbnsT8yXchHMQT3t.htm](bestiary-ability-glossary-srd/LbnsT8yXchHMQT3t.htm)|Improved Knockdown|Renversement amélioré|officielle|
|[lR9R5Vld8Eu2Dha5.htm](bestiary-ability-glossary-srd/lR9R5Vld8Eu2Dha5.htm)|Regeneration|Régénération|officielle|
|[m4HQ2o5aPxjXf2kY.htm](bestiary-ability-glossary-srd/m4HQ2o5aPxjXf2kY.htm)|Shield Block|Blocage au bouclier|officielle|
|[N1kstYbHScxgUQtN.htm](bestiary-ability-glossary-srd/N1kstYbHScxgUQtN.htm)|Ferocity|Férocité|officielle|
|[nZMQh4AaBr291TUf.htm](bestiary-ability-glossary-srd/nZMQh4AaBr291TUf.htm)|Buck|Désarçonner|libre|
|[OmV6E3aELvq9CkK1.htm](bestiary-ability-glossary-srd/OmV6E3aELvq9CkK1.htm)|Greater Constrict|Constriction supérieure|libre|
|[OvqohW9YuahnFaiX.htm](bestiary-ability-glossary-srd/OvqohW9YuahnFaiX.htm)|Form Up|Se reformer|libre|
|[qCCLZhnp2HhP3Ex6.htm](bestiary-ability-glossary-srd/qCCLZhnp2HhP3Ex6.htm)|Darkvision|Vision dans le noir|officielle|
|[RJbI07QSiYp0SF9A.htm](bestiary-ability-glossary-srd/RJbI07QSiYp0SF9A.htm)|Troop Defenses|Défenses des troupes|libre|
|[rqfnQ5VHT5hxm25r.htm](bestiary-ability-glossary-srd/rqfnQ5VHT5hxm25r.htm)|Scent|Odorat|officielle|
|[sebk9XseMCRkDqRg.htm](bestiary-ability-glossary-srd/sebk9XseMCRkDqRg.htm)|Lifesense|Perception de la vie|officielle|
|[t6cx9FOODmeZQNYl.htm](bestiary-ability-glossary-srd/t6cx9FOODmeZQNYl.htm)|Push|Bousculade|officielle|
|[Tkd8sH4pwFIPzqTr.htm](bestiary-ability-glossary-srd/Tkd8sH4pwFIPzqTr.htm)|Grab|Empoignade/Agrippement|libre|
|[TTCw5NusiSSkJU1x.htm](bestiary-ability-glossary-srd/TTCw5NusiSSkJU1x.htm)|Negative Healing|Soins négatifs|libre|
|[uG0Z8PsyZtsYuvGR.htm](bestiary-ability-glossary-srd/uG0Z8PsyZtsYuvGR.htm)|Catch Rock|Interception de rochers|officielle|
|[uJSseLa57HZYSMUu.htm](bestiary-ability-glossary-srd/uJSseLa57HZYSMUu.htm)|Swallow Whole|Gober|libre|
|[UNah0bxXxkcZjxO3.htm](bestiary-ability-glossary-srd/UNah0bxXxkcZjxO3.htm)|Trample|Piétinement|libre|
|[v61oEQaDdcRpaZ9X.htm](bestiary-ability-glossary-srd/v61oEQaDdcRpaZ9X.htm)|Aura|Aura|officielle|
|[VdSMQ6yRZ3YXNXHL.htm](bestiary-ability-glossary-srd/VdSMQ6yRZ3YXNXHL.htm)|Wavesense|Perception des ondes|officielle|
|[wCnsRCHvtZkZTmO0.htm](bestiary-ability-glossary-srd/wCnsRCHvtZkZTmO0.htm)|Nimble Dodge|Esquive agile|libre|
|[Z025dWgZtawbuRLI.htm](bestiary-ability-glossary-srd/Z025dWgZtawbuRLI.htm)|Disease|Maladie|officielle|
|[zU3Ovaet4xQ5Gmvy.htm](bestiary-ability-glossary-srd/zU3Ovaet4xQ5Gmvy.htm)|Engulf|Engloutissement|officielle|
